[求救]點樣係屋企自製抽痰器？

啲鼻涕每分每秒係度塞撚住哂仲倒灌入我喉嚨
食完藥都係冇撚用 呻完都仲源源不絕
我唔想再同佢玩損耗戰喇

吸塵機

洗鼻
我就係人版